屌你老母10點鐘就塞塞塞塞塞車

屌你老母咩快撚d甩碌原地爆炸

其實七點鐘已經開始塞塞塞車

关我咩事

支那仔

我係大陸女人又得罪你 我已經好努力學廣東話
點解你地都係唔肯幫襯我

琴日尖咀銅鑼灣都爆炸咁
塞到痴線

有肺炎不了

抵撚死

佢支二代😂